[屌黎屌去］係LiHKG嘅高登仔們

今次唔講筷子喇。
先同筷子post 嘅爸打say sorry 無心騎刧

我諗而家仲有好多人兩邊都有上，我初初幾日都有，有d post追緊仲有人覆。但之後就無喇，追開嘅一係就得d無撚謂回覆，一係就靜哂。

一開始LiHKG開嘅時候，一入黎嘅一定係最不滿HKG+突然死亡嘅人。即係一眾IOS嘅用戶群。
搞起左之後漸漸多左人，有用開高登官方app嘅人，有原裝官方網頁版嘅人，甚至無上開高登嘅人。
一個多人嘅論壇就一定多唔同意見，言論自由底下屌黎屌去係好正常，如果有追開筷子post ，可能易明d。我就重申一下啦：係LiHKG吹奏高登、講什麼高登文化真係好撚on9。
想屌我？我係咪惡過狗？係咪唔俾人講高登？
其實我無，我係純粹話你戇鳩。你可以繼續吹奏。我係唔會阻止到你，亦唔係嬲（上個post俾人笑係狗都無所謂就知）。
試下講個比喻。可能比得唔係咁好。
由ICQ年代開始，一個又一個社交平台被取代
唔通你會用緊MSN 嘅時候吹奏ICQ幾勁？你有7個字ICQ No. ?
係Facebook 度屌人唔跟Xanga 傳統？
我絕對認同呢度有90%遺傳自高登。但係一個唔同個平台，吹奏一個因爲管理不善，守舊、腐敗嘅討論區，真心...好撚戇撚鳩。
應用返句柒到唔敢睇
MSN 又好 Facebook 又好，講得以前咁好咁勁嘅。
一定係叫你返過去架啦

所以而家都係。你講到高登咁正，咁有文化，叫你返去係好正常。
打左咁大篇。要總結喇：
你有你吹，我有我笑，認真你便輸了

你click住左係高登文化同高登論壇既關係上面

你覺得中國而家存在咩問題而令其他國家嘅人對"中國人"反感

我反而認為高登文化係黎自高登仔 而唔係高登討論區 正如高登討論區無講過話唔可以出5p字 但高登仔好討厭 所以見親都屌 而呢個新平台正正聚集最多嘅就係高登仔 所以跟返以前嘅文化都唔係咩新奇嘅事

如果俾人話你係中國人而且係屬於不可抗辯嘅話，你會點

中國人可恨
中國文化可貴
不能因中國腐壞而將中國文化講成一文不值

施主想通了。
香港傳承中國不少文化。
我自小學習嘅 禮義廉恥 ，勤 考 忠 信 。外國有無？一定有。但我學嘅，引經據典全部都係中國野。
我爺就係逃避中國共產黎香港嘅。佢係咪中國人？我只會話自己係香港人。
我會唔會話自己係高登仔？我無上高登了，我上開LiHKG

呢個都真係一個可以當哲學討論嘅問題。

好似不去也不來咁講話＂高登文化＂vs＂高登論壇＂。

雖然我都會諗，唔通discuss 會有人話＂我喺uwant 個邊都係咁樣.... ＂ 唔同左地方就係唔同左。就算做法心態一樣都係始終唔同左

你個post話
我就重申一下啦：係LiHKG吹奏高登、講什麼高登文化真係好撚on9。

我認為講高登文化唔on9
正如講中國文化唔on9
好似義氣 江湖呢d係其他地方文化係難以找到代替品

爸打你心水清，知道有中國文化。帶唔到你入邏輯詭計 出面仲有人屌緊中國文化架。
因為係高登講中國/中國文化/中國人都好容易搵到共鳴，仲諗住以奇人之道，將高登同LIHKG代入中國同香港。
算啦，咁講返正路少少。而家係唔同平台，講之前嘅野係咪有點兒老餅呢。
就算我認同係高登文化，又可唔可以改一改個term呢

有多野都係自然而成。成日提住就柒好多
好似反5p字，反蝗，笑肥婆
高登gag
高登新字：
万刀甲
究讀音狗閪
凍幻茶 btw 炒強 moon 直必
係。係源自高登，但係無人會下下提住，大家自然會明，唔使高登前高登後咁架